一句講晒 捉鬼之心不可有防鬼之心不可無！！！

我中文得1 係毅進仔出身 唔識講咩大道理去叫你地唔好捉鬼
亦都唔識分析捉鬼有乜問題比你地聽
但係我永遠都記得有九隻字支持我地走到今時今日
不分化不割席不篤灰
求下你地唔好再捉啦 唔好再有人用一啲你地唔認同嘅方法嚟抗爭就話佢係鬼
核爆都唔割 錫春袋都唔割唔係淨係講㗎
你地咁捉法勇武手足點敢升級 佢地都驚㗎 佢地都只不過係一個普通人 都需要人支持同認同
求下你地唔好再捉鬼啦好唔好？

推

仲求
屌柒班冚家剷啦
好聲好氣講左幾個月啦
之前機場經av仁fc係差婆條女結果係邊撚個呀？
何韻詩仲係到玩膠淡化件事
成班仆街捉撚錯仲唔買教訓
好啦而家捉撚錯啦
佢地有冇事係咪你班冚家剷跟進呀？
捉撚錯講句對唔住就算
你老母臭閪人地係會死架

偷我金句😂

push

講到口臭
如果捉鬼係狗扮
你係度屌一萬次都無用
連登仔唔好咁易比人分化
無人割過